［IOS/AN] 神魔之塔 (131) 舊樓豬打咗科hing 大家一齊幫佢RIP

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650
4. Greenland 126906 (staples巴公會)

神魔之塔將與知名動漫作品《鬼滅之刃》展開合作活動，預計合作時間為 2021 年 3 月29日。

...

RIP

留名
rip能得利巴

RIP
一路好走

冇gif

打左一堆素材又唔可以直接入素材背包

我直接將佢哋食入未練嘅野度
麻鬼煩

通常都係賣晒佢

我諗住無咁爆 唔開住

Gif呢

我經過架咋

幾時有畫名

下次500要開定

你冇玩神魔？

屌唒你地老母 咒我死

大肥黎喎

斷纜

之後有冇得用黎換史萊姆？

手機叉緊電 一入嚟有班人咒我死
打支那疫苗不如直接跳樓

慘

互食做一隻 滿技咪放得

能巴RIP
有時唔知點解仲仍住仍住佢會入嚟comment
可能我太掛住佢

年度最pk嘅comment

仲講？
我生勾勾喺度留言
你幾時化蝶呀？

公會任係咪用黎嘥時間

打夠20k咪唔嘥囉

真 浪費時間
今次連練技小怪都麻麻地

比百大油王無野做燒下石

我就等公會的人carry嘅

舊post未爆
推埋先啦
不過快啲推爆埋依個post都好

咁咪嘥曬d大肥

關大肥咩事 佢本身滿等
依隻互食滿技 就入到素材背包

佢本身自己就係大肥嚟
一隻廿幾三十萬

無留意喎 嘥我位 我就食q唒佢

Lm

冇所謂啦 本身啲萬年 羊駝 大肥 靈石嗰啲都永遠唔會食得哂

1001
罰我開下個post

都係 我連瘋頭都好少食

係咪一家團聚

新關又有bug

有

我聽說其中一張大獎會好似西蒙/明日香咁

咪應該係炭狗
水->火
又要複製人了

唉屌 又要中mh計抽兩隻1%

又係畀面時空之門 先刷滿佢地

炭狗隊
尿狗隊

啱啱有四百石，抽完鬼滅又byebye

如果有退化都OK既

MH玩咗兩次食過返尋味 唔會比你退化啦

放心
禮包陸續有嚟
Mh點會比人無石

雖然神魔放棄咗我
我都會繼續課金支持

抽一次保底就算
有就有 冇就冇

每次退化進化又要重新升過lv
諗起都覺得煩

啲禮包越出越垃圾 衣家除咗月禮包全部都買唔落手

鬼叫我保底 又想要多隻1%

留名咁快又爆post

鬼滅不了
希望佢快啲過氣

收到wind 傾緊進巨同咒術迴戰

煩唔緊要 我窮呀屌

識玩一定公佈唒先 撚尻班玩家

唔係好明6組屬性符石姐係點

唔計心珠

唔計心 其他屬性6組或以上 我估

正解

舊樓豬打科興？

原來係咁 thanks

邊撚度聽返嚟
佢地屈尻我
我放工返到屋企 手機已經無電
邊睇到post

依家一消失就當係打咗thor興

想退公會入呢到 有無人收留新手回鍋一排

屌 難聽過粗口
好似比人屈做支那仔咁難受

樹大招風 49650 唔知有冇位
申請咗留名同id 有巴打見到就會收

見到仲有一個位 唔知等唔等到聽晚

應該會清下人掛
@typcw巴 @紙皮巴

唔知佢打咗未

冇加入到呀

幾時同Dr.Stone 合作

比錯咗正皮

啲負皮其實係咪針對我
我開果啲咁q多

唔係 負皮係比MH

不嬲最鐘意陰啲陰啲講
引人當佢神咁拜求佢講

啱心水咪申請 49650
申請咗係到講聲留id

心情好嗰陣

我狙擊樓主架咋

早晨

新手申左樹大

新手申左櫻之樹

佢咪係你囉

中午有得攞妹妹

安安

畫師公認既垃圾卡

宜家好開定

能巴

莫名其妙

記得捐返五十萬比mh

如果今年先同eva合作
真理進化應該會直接變咗8號機γ而唔係β

打科hing rap

好難講喎 呢啲嘢一兩年前就傾定

而家傾定 等神魔10周年就復刻 都差唔多
10周年唔知會搵邊啲返嚟做合作

其實啲合作會唔會有可能喺唔復刻舊卡嘅情況下追加新野

你唔復刻都有得賴要傾版權
傾到個版權返嚟出新嘢都唔復刻實比人𨳒到仆街啦
本身呢隻戇鳩驚啲合作死都唔復刻已經好多人想屌MH老母

B duck果陣算唔算復刻咗？

N年前嗰啲唔計啦 以前嗰啲合作一傾傾成年
出完過一排就會復刻之後buff下啲卡㗎
講緊hxh開始呢3年淨係得hxh有復刻過
後面嗰堆全部都冇哂

新手lm
想問下首抽抽咩好

黑狗

洛基、妲己都ok

lm

鈴鈴鈴鈴！你的妹妹諾拉已上線！
想看妹妹嗎？啊不是 想看妹妹的故事嗎？
全新故事模式「妹妹之旅」已開啟
快去狠狠地打 Extra 關卡入手妹妹吧

隻驚就執 建議棄返坑

波菜冬

而家不停洗到出龐貝

黑貞

點解我睇唔明佢LV2嗰敵技做緊啲乜

想知能巴係咪真係打咗科興？
呢排冇追po

呢件蛋散都有戲份

呢隻？

yes

無消火珠都回唔到血 MH啲戇鳩中文

係
佢已經就木咗

斜轉判定係咪又改過

有無都回唔到血 消左扣血

各位召喚師大家好，
挑戰任務『深海的女主人』中的『俘虜神的芳心 Lv2』出現層數敵技異常問題，召喚師有機會在沒有消除火符石下，仍會被扣除全隊生命力。如有任何更新會再通知大家。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

咁點解試過有一關開光暗心嗰版面回到血
唔識寫就咪撚寫埋啲戇鳩關啦弱智IT狗
MH啲中文又閪

全部虛影特性都可以係右上粒圖出黎之前轉黎無視

而家斜轉好奇怪

又出埋啲無視你個無視嘅戇鳩關

點解我13號機打唔到攻前盾

睇下你個龍刻係咪槍先

佢自己等唔切爭住開post
就話我掛撚咗
其實係佢想做樓豬好耐

邊個再講我屌唒佢地老母

下個版本先修

屌你老母

3月29修 下次復刻個bug又壞返

咪咁囉屌

恭喜甩p

打地獄定係挑戰任務？
地獄有14c+盾 挑戰任務禁首消水

冇興趣做樓主
但係想玩下你咁解啫

科hing針！精神！

精氣神

開蚩尤冇腦轉 打多次先

妹妹之旅

故仔好膠
妹妹講野九唔答八

一陣開始打
係咪又喺度亂開車

未打到後面
總之佢三句唔埋兩句：我係世界上最可愛嘅妹妹

我意思係唔知你地會唔會到時收到滿咗
今晚先申請到 到時再留id

舊樓豬死咗rap
好掛住佢5000古幣0黑金

自悲撚靠呢自己讚自己提升自信

超級港女格

呢度係咪許>紅？許個版權盾好撚好笑反而紅冇呢啲野睇，仲成個裝備撚咁仲要chok晒聲，唔太鍾意佢

你想睇咩先 笑就好似個個都唔好笑
抄隊睇攻略就多數都睇諸葛

打和啦
許直播會不斷屌觀眾
紅直播會開車
講氣氛 係紅好少少

不過要睇攻略就睇其他

以前成日睇平民百姓好正
不過佢依家都好少直播神魔

頂見到都覺得煩

各位召喚師大家好，
關於挑戰任務『深海的女主人』中的『俘虜神的芳心 Lv2』層數敵技異常問題。召喚師如使用能改變天降種族符石技能或轉珠後炸版技能，會導致錯誤判定為消除火符石而扣血。
此問題會於19.8修正，完成修正後我們會再安排重新開放關卡，請留意日後的活動公告。
我們會對所有召喚師補償體力藥水 1 支，於 3 月 16 日至 3 月 28 日期間登入可於「獎賞」頁面領取。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

當初因為瑟雷夫個關訂閱左諸葛
不過而家因為蚩尤太 op 暫時唔洗點睇人點配隊所以少左睇
我見而家諸葛都會屌 d 觀眾唔睇片係咁問 d 無腦問題

係咁問你D明知故問嘅嘢/search下就有嘅嘢 比著你都燜啦係咪呀

作文用嚟整多啲字數啫

蚩尤出咗之後直接入排行榜copy人地個隊就得
好多關唔使攻略

伊登出現咗
一陣

有人subscribe有錢賺我又唔拘呀

痴油出之前已經係咁玩

「第十三屆巴哈姆特遊戲動漫大賞」投票最後今天！
最瘋狂的旅程，感激你一路相伴。請各位召喚師繼續支持《神魔之塔》！
投票時間: 2021 年 3 月 2 日 12:00 至 3 月 15 日 23:59
立即投《神魔之塔》一票吧：

今年冇投比隻垃圾驚
越做越閪

佢好慘 明明係龍鳳胎 但全世界淨係理個呀哥

我想投㗎要台灣電話先得費事搞

我明
所以我覺得屌得好啱

開巴哈ac邊洗台灣電話
BTW唔好投比隻垃圾驚

有ac但係要電話驗證先可以投得票

電話認證都唔洗台灣電話

重有無位

Mh依排好撚搞笑

笑咗

小清、小澄、小菜惠係咪三合一出張卡 放競技場俾人換

【造型主題投票結果發表】
謝謝各位召喚師的踴躍投票～現在就為大家奉上新鮮出爐的投票結果！！沒錯～勝出的就是古典和華麗兼具的「大正時代」和風造型！我們也很期待香到爆的新造型呢(〃▽〃) 那麼下一步當然就是要投出你心愛的角色啦！！這個星期將會開始「大正時代」造型角色海選～大家記得要應援你心愛的角色喔！！

競技場點解唔係放葵？

登入就送

乜柒都塞哂落左上咪得囉

可能放喺左下角個任務板咋

？

屌？

執柒左

係咪上次翠字出事

維你老尾
消緊體

國安法打到黎？

Terry

on99

準備要開個神魔苦主post

一小時
好彩打完隻地獄

dflfaioehfnkdlhkfdahfanbadfj,!!!!

我都係，好彩死 ser 前半個鐘打咗

得30個人比哈哈 你咁樣算唔算自爆

各位召喚師大家好，
伺服器已於 22:25 完成維護，召喚師可如常登入遊戲。團隊決定於 03/15 - 03/16 23:59 期間補償「魔法石」 1 顆並延長「修復門的障礙 地獄級」 1 天。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

是但啦

原本十一技 未爆技
又多一日刷

閉嘴召喚師

啱啱打緊其他機 爆ser都唔知

爛到笑的妹妹

申請咗樹大
UID 885710551

818999179
申請咗樹大

鬼滅有消息未

轉同韓國原創遊戲合作

正
可以跳船了

悶到

清咗幾個 遲啲再睇下邊啲屎忽鬼次次任務都0分就踢鬼咗佢地

史

申請咗樹大招風
Id 892 222 988👋👋

年年都投神魔
手機仲有時空夢界未del

2個 account 連續幾次食7、8隻都只跳一技，係咪已經無左機率跳技啦？

今年做得咁閪仲投隻垃圾驚

不嬲都冇

前面嗰個退咗塔，後面嗰個冇做副會長好耐啦

@7r 收人啦喂

代埋藍狗叫你躝

早晨 收完人又準備踢返啲人走

因為冇競爭，淨係玩神魔一隻手機game

建議同Terry性交轉運

今日又有廢話報告

如果垃圾卡就食五張都可以跳2

已經係競技場垃圾卡

7c關整招火地反擊又整多隻小怪係隔離比你分散攻擊咁反擊黎做乜

如果已經刷到十一技
可以刷定多三隻放住先

十一技升十二技需要三千回合
練技改版後每隻同技加1000回合

所以改版後十一技果隻只要食多三隻
就可以變十二技

挑戰報告

我時空啲雙週地獄全部食七升一
屌佢老尾

不嬲都話食7食8伏
上嚟講食10唔知邊個話叫我信巴哈統計

等新系統起碼兩個月
唔留咁多卡係背囊曬位
要用先食雀算

都係留三個位啫
一係打多兩隻夠五食滿埋佢

慣咗咁食 有時跳到咪繼續信

今個禮拜係咪得返地獄級打

個女人有bug唔想打lv2住
刷完個女同老豆先算

easy la

未打喎 個女人最遲完
刷完其他先打佢

懶得刷一係食鳥 一係要用嗰陣先練

唔打會爆體

又啱

應該唔會有出場機會…

地獄級最常用既卡得幾張
特別係宇宙序章隻光肥仔超好用(5cd炸版)

自己心中比較有印象出場既仲有文典星，西施，姑獲鳥，含羞草
再遠古 d 就係道滿，艾德個 d

MH上一次三人組係童紫希

姑獲鳥仲有人用咩成8CD咁耐
含羞草都少
艾德你唔抽隻垃圾巴力魔族就得佢有解鎖

講緊以前姐
而家 keep 住仲有出場機會都係光肥仔

光肥仔太勁 後面出啲炸全版都要成6CD

邊張係光肥仔

光魔族 宇宙序章嗰隻地獄級

5cd 炸整版，直傷，固定一行版面

以前附加消除有真田
都係有蚩尤 先用返多咗文武曲星

好用過石抽

真
達爾文 4.5% 都係炸整版仲要 cd 6

而家啲隊長倍率夠力又有内建減傷
含撚草同姑獲鳥都無乜人用

巴力拉普成日唔記得開定

原來係依張

放入洛克人隊唔怕啦
最on9係達爾文炸完都唔撚齊色

想知你地戰火輪迴，係咪打完一張，之後食鳥食滿技算 瘋狂刷個輪迴，人都癲

係 好撚得閒咩仲同佢慢慢刷
隻嘢成9CD咁耐都唔多會用
要用先食鳥咪得

因為係

所以刷完一隻
就直接用我隻大鳥餵飽佢

好既，我都打一張算
今時今日仲要人瘋狂刷同一關黎升技，真係好痛苦

各位召喚師好：

大家好，我是朗杰。今天為大家送上未來版本的一些資訊整理。早前曾公佈過我們會於不同時段進行未來的更新項目，包括新的遊戲內容、新介面、新系統及新角色等，但由於之前分開不同文章分散公佈，又曾作出改動，因此難免會讓大家對於推出排程感到混亂。現在為大家再整理暫定的項目推出時間。在開發過程中，不免還有機會改變排程，可是我答應大家，如果各項目標推出日期有所更改，必定會適時向大家報告：

19.8 版本預定推出時間：2021-03-29

- 內容：
- 鬼滅之刃合作內容
- 「異彩史萊姆」開放兌換 (僅限使用指定 Dual MAX 小怪兌換，以 1 隻兌換 14 隻「異彩史萊姆」)
- 開放更多可選擇移至素材背包的 Skill Lv. MAX 的小怪種類

20.0 版本預定推出時間：2021-05-10

- 內容：
- 以龍類及獸類角色為主軸的版本內容
- 上修已推出的部份龍類及獸類角色
- 「異彩史萊姆」繼續開放兌換 (條件同上版本)
- 推出「界限突破」系統
- 按召喚師個人記錄的抽卡次數回饋相對的精魄 (版本更新後，可於首次登入遊戲一次性獲得)

20.1 版本預定推出時間：2021年6月下旬

- 內容：
- 未公開版本內容
- 「異彩史萊姆」繼續開放兌換 (條件同上版本)

未來世界內容預定推出時間：2021年7月下旬

- 內容：
- 未來世界改版內容
- 更新遊戲介面
- 獨立卡匣抽卡設定調整 (相關內容連結：[())
- 「異彩史萊姆」兌換更新 (關閉以指定 Dual MAX 小怪1 隻兌換 14 隻「異彩史萊姆」的設定；開放任何等級的指定小怪均統一為 1 隻換兌 1 隻「異彩史萊姆」)
- 之前需要 Skill Lv. MAX 才可選擇移至素材背包的小怪，更改為沒有條件，召喚師可自家決定移至素材背包
- 素材效果調整 (取消相同技能的機率升技方式，改為以相同角色強化時，提升指定回合數，大部分素材的功能均有簡化，例如人面怪鳥由必升 1 技改為提升 3000 技能經驗)

有關未來世界的介面改動：

在收集各方面的意見，我們對設計作出了多次調整。現時正在以現有風格重新製作新的遊戲介面，未來希望介面能保留神魔之塔特色外，亦能簡化過去的操作流程及有更直觀的畫面表現。

登入後的主要介面仍會像現在一樣是一個地圖。(即取代早前公佈的角色介面。基於系統和程式上的限制，亦不設自選主要介面功能。)

登入後大家能看到的主地圖將會是未來的泰倫斯大陸。隨著故事發展，遊戲會進入新的篇章，故事會在新的世界再次展開。在操作方面，召喚師能如現在一樣，透過主地圖到達主線故事、當前活動、行商要塞、公會等等。而有關未來世界的設定及故事發展，請留意日後的遊戲公告。

召喚師仍能探索舊時代的泰倫斯大陸，繼續挑戰以往各封印的關卡等。

===============================

其他項目的進度如下 (為顧及未看過舊「1800 神魔特別報告」的召喚師，部分曾提及的項目資訊會被重覆放置於下方。)

遊戲內容方面：

- 精魄 [更新]

團隊正進行讓精魄系統支援到各類獎賞系統的研發，例如: 透過成就系統、魔神戰活動等。將會在確認新系統能支援的範圍後，以公告公開更多精魄和突破系統相關的內容。

- 大改版 [更新]

改版內容將會分批推出。「異彩史萊姆」兌換及追加小怪移至素材背包會於 19.8 版本 (2021-03-29) 開始進行；「界限突破系統」在 20.0 版本 (2021-05-10) 實裝；「遊戲界面更新」、「素材效果調整」及「獨立卡匣抽卡設定調整」，會於未來世界改版時推出。

- 期間限定古幣封印抽卡機活動

已於 Facebook 粉專進行移除古幣卡匣內的部份系列的投票活動，投票結果已於 2021-03-11到 2021-05-09 古幣卡匣開放時移除。

- 期間限定短合作活動

正在積極研究短期合作的可能性。

- 未來排程推出的角色

黑化封王、復刻七十二柱魔神相關的 2 隻地獄級角色；『幻變之花』系列天選卡盒暫定在今年內復刻。「Terry」及「Terence」 角色能力上修將會於 2021-05-10 推出的版本實裝。

- 重新檢視已推出龍類角色的強度和推出以龍和獸類為主的新系列角色

團隊正在規劃角色定位和技能，和檢視舊龍類角色中，如有調整，將會在 2021-05-10 推出的版本中一併推出。龍族會補上「異屬追打」角色。

- 龍刻背包及熔煉系統

目前的排程於未來世界後的 2~3 個版本後推出。

- 精魄和突破系統

團隊將會在確認新系統能支援的範圍後，一併公開更多精魄和突破系統相關的內容。

- 關卡調整

調整黃金之日類的資源關卡。亦會繼續研究「關卡雙倍王卡掉落」未來的安排 。此外，在接下來的版本，多隊戰將會能夠支援召喚師系統的角色。

- 關於故事

關於11封和妹妹的劇情的相關意見團隊已經收到了，我們會留意日後的故事安排。不死及劍靈系列的相關故事不會在短期內更新，龍使的異轉故事已全部更新。在下一個自家系列的故事中，大家仍會看到以諾與英格麗。而虛影世界故事會於 4 月下旬會推出新的內容。

- 推出動態造型

「青圭」動態造型會於 2021-03-22 推出。

- 背包功能

已製作增加 7、8 星角色分類功能，現正測試中。待版本大更新後，將會加入更多舊角色系列的分類。

======================

其他曾提及而近期完成了/運作中的項目：

- 支援 60 Hz 以上畫面更新頻率
- 10 連抽表現的速度提升 及 加入稀有卡片表現
- 屬性強化盾的表現優化
- 拉普拉斯「真實」「虛幻」形態的特效表現
- 行商要塞一鍵選取購買全部項目
- BGM 清單 已加入原版的「日照間的旅程」和「夜幕下的旅途」
- 「紅璦」、「元獸賈比爾」 動態造型已於 2021-03-01 推出
- 會於每一週檢視是否推出修復版本，加快各個修復版本的推出時間
- 以後每個版本的內容將會繼續以往提早一週時間給測試人員、測試伺服器測試進行測試
- 內部討論神魔男將計劃中，因香港疫情關係未能來往其他地區。疫情完結，就能開展計劃
- 已於 2021-02-01 於女將考核中要求女將使用 2 隊以上隊伍三成就零石通關地獄級
- 已於 2021-03-05 6:18 pm 修正地獄級角色數量

聽日應該有鬼滅牙膏

too many words...what is異彩史萊姆

20.1後既練技角

點解報告入面 d 內容好似全部都睇過咁既…

aka copy and paste

不嬲===============================下邊係前文回顧

星期三有咩

「第十三屆巴哈姆特遊戲動漫大賞」投票已於昨天 3 月 15 日完滿結束
感謝各位召喚師的支持和肯定
無論結果如何 神魔之塔必定會繼續努力 力臻完美
務求帶給大家更好的遊戲體驗
最瘋狂的旅程 感激你一路相伴

「熱烈慶祝琪琪成為 YouTube 新小編送好康大行動」二選一！
票數高者將會成為是次活動的獎勵派發給大家喔！

記得先訂閱神魔之塔官方 YouTube 頻道 ，投票後要填妥參加表格 才可以紀錄你的 UID 喔！

通常gnn前一日都會有啲leaks
唔知之前呢張炭圖係咪真

嗰樣有啲生硬

我都覺得有啲柒味
難得大合作可唔可以畫好啲

墊檔合作嚟
再下個版先出大嘢

mh終於出招

依套不嬲柒

咁幾多張二獎

應該真 好似係堯po

屌那星冇石了

不如問大獎係咪1%加埋4.5% 總共有4張

無人推post

推

推到7月先改UI

平時打討伐同公會都未必夠分

公會任加倍打一場都夠分啦 討伐15場都諗唔到有幾難

好事嚟 佢改到咁撚柒

S大話要抽埋複製人喎

4 Large
4 Small

食水咁深

食咗屎 隻深海之主食兩次7都升1

等牙膏

出鬼滅前兩日有份essay要交
想鬼滅快啲出但又唔想咁快嗰種心情有冇人明

反強化23 紅綠燈真係好on9

樓豬去咗邊？

面癱都喊到?

咁都食水深 佛心公司添啦
多咗1%比你抽到大獎

大家咁話啦

欠左佢咪得

點知分開兩個池

二小獎一樣
只係保底張卡唔同

賺到笑 叫mh點執

含淚Del 神魔
做完essay先再download返

唔好交

邊個要你交就屌柒佢

希望 300 石夠抽

跟住繼續投比隻垃圾驚
等睇今年又贏

投票好似尋晚完咗

一抽

【造型主題投票 - 角色海選】
櫻花盛開之際，文風鼎盛之時；一眾神魔角色之中，誰最適合「大正時代」造型？為你最愛的角色換上新裝吧！她/他需要你的一票\(´▽｀) 「造型主題投票」角色海選現正開放投票～參與投票還能獲得豐厚獎勵喔！事不宜遲，馬上按下面的連結直接投票，應援你心愛的角色吧！！
投票表格連結：
【第一輪投票 - 海選】截止日期：2021 年 3 月 18 日 (四) 23:59 (GMT +8, 下同) 前
結果公佈：第一輪投票結果將於 2021 年 3 月 19 日 (五) 結算完成後於神魔之塔粉絲專頁公佈
【海選投票參與賞】只要填妥並成功遞交本投票表格，即可獲得 體力藥水（100點）x 1 + 100萬金幣

揀完英格麗之後
其他揀唔落手

鑽石

偽娘不了
最多比佢第二

一個卡池

都預咗係英格麗贏㗎啦

今次係進化，潛解定異轉

星期三有牙膏未？

樓豬終於岀現了

I have no idea

主角老婆，卡又勁，劇情性格又唔會另人反感
最成功既自家卡之一

尋日冇online啫

有野公佈應該會有直播
無理由唔煲大佢
可能又趁鬼滅岀個三萬like解鎖卡圖

何仙姑

冇
聽日啦

而家有6000讚都好難

潛解/異轉 因為一定要整到你冇得退化嚟呃錢

《神魔之塔》全新 19.8 版本「神魔交錯鬼滅之刃」即將與超人氣動漫作品《鬼滅之刃》進行全新合作活動！
一眾《鬼滅之刃》角色將闖進神魔世界，展開一場又一場的滅鬼任務。

用課金嘅錢請槍做

觀看次數0，但42個讚好?

youtube觀看次數不嬲唔係實時

有炎柱 即係大獎啦

六萬血

炭治郎有雙技能喎 唔係變身咩

變唔變身同炎柱係咪大獎冇衝突嘅

炎柱柒技會唔會比人屌大哥輸左

原來係咁

有冇合作埋炎？

Mh: 我們中岀了叛徒

希望伊之助勁d啦

我邊句話同炎柱有衝突

但如果話兩隻炭治郎既話
我就覺得有衝突

炭治郎變身轉火屬啦 應該唔會獨立出一水一火炭
咁就回歸番一開始嘅問題 出撚完火屬未

Mh心諗: 你官方還我官方？

可能雙技只係水之呼吸揀兩種型，再出張日之呼吸版
賺到傻

我覺得好似係南納咁玩喎

呀妹又係火屬

如果真係咁 我反而覺得火炭會係石抽dm 而唔係呀妹

炭治朗雙技能
再可以進火屬

另外再有多隻1%

至少要你抽兩炭 同埋另外唔知邊隻1%
無錢唔好學人玩神魔

上年暗屬元年
今年火屬元年

上年暗屬元年？
出左因其都、團長、巴力咋喎

上年一樣係火屬元年啦
大佐、天元咁多隊、明日香 隊員仲有庸子

上年點暗屬元年法

武裝龍刻應該唔會得龍刃掛
龍刃我覺得好難用 平均五千以下
連三技都發動唔到

上年龍族元年添

上年龍獸外元年

啲圖係咪突登流出

唔通真係唔小心咩

唔會次次都唔小心囉

諗緊潘朵拉

最多咪係一隻幾好用嘅隊員
有幾元年

可能三張4.5%呢

重要咁啱係星期三平時官方放圖個日流出
真係太唔小心啦

呢間垃圾公司唔會咁好死

好彩個小道係錯
彌豆子係8張AM先有

冇石了

有冇社會賢達可以贊助下小妹🥺🥺

龍刻冇特殊形狀

你前幾日唔係都係咁講咩

Btw 有冇炎？

官方嗰個就緊係牙膏啦
講緊成隊有埋其他角色嗰張圖
擺明係為咗炒熱度

歡迎使用KidneyPaid服務

有炎()柱

結果都係一樣 兩次保底先有兩炭仔

希望佢出廢啲咁咪唔洗抽

我已經錯過咗隻X

估下聽日出GNN 呢個post有冇7,800個留言

冇 得啲垃圾細獎有乜好討論

冇所謂啦 異轉前同後都唔係過咁重要

好彩X 渣咋
鬼滅又點會咁好死
實有咁勁岀咁勁啦

Terry摟屌咪出廢

魘夢地獄係咪要帶睡神？

hxh嗰陣係咁宣傳旅團都出廢啦
要對啲設計師有信心

試邊度睇? 期待依隻多過鬼滅

期待d咩 呢d牙膏 10次有9次都係垃圾

希望善逸係大獎

@tos_zh
唔知呢隻咩黎時空之門入面嘅

台仔吹水柱同蟲柱係大獎

水柱就有機會嘅
蟲柱就應該唔會係

柱都係配角
點會唔比三主做大獎
炎柱因為無限列車先會係第四張大獎
水蟲喺第一季只係殺蜘蛛多戲份 應該唔會大獎

mh畫師：咁撚多點畫 比我抖下
我真係寧願佢出兩個pool算
或者分兩期出

份糧包咗

今次就咁睇都唔係畫得好好

各位巴打們玩木希隊時砌牆
你地會消牛王直行定係鐵扇直行？
前者就升攻12% + 40%跌木珠
後者就升攻20%

問題係進度未到 某啲角色戲份未夠多

好多game 同鬼滅合作 都係岀到無限列車

等動畫第二季播完岀多啲角色
再合作又可以賺多一筆

點都分兩期啦

第二季都係多幾個咋嘛

咁咪再畫多隻
hxh都係咁

Why not both
鐵牛放第三四個位咪得
用二五直行砌牆

但係我之前都係用巴打你嘅方法
佢反而會快咗跌完combo
最後出嚟嘅combo數仲細咗

遊郭篇有無咁長
唔會成個第二季得一篇掛
第一季有廿六集喎

其實砌牆都無刻意轉昇華劍
有時太刻意轉 搞到砌牆fail埋仲慘

點解無馬休㗎

第一季吹水吹左10集

一切靠運氣，牆都唔砌

冇人用

同鬼滅合作就食到無限列車條水
同EVA合作就食唔到シン・エヴァンゲリオン條水
EVA蝕撚曬

話曬都國民正太 比吓面好喎MH

之前見人出嚟講過MH調咗個次序

eva係咁推遲點食

真係好難分邊個轉法高傷d

唔想同痴油撞就唔想同痴油撞啦乜都賴武肺

鬼滅未 屌

九封復刻未 屌

復刻轉走粒成就龍刻ok

Ok 我連潛能都未解放

垃圾卡潛黎做乜

想鐵九牛一家人齊齊整整全部八星

鐵都冇 講經

鐵扇:識佢老鼠

異轉毒龍先啦

做乜9fb個個post都有人求ig

復刻eva未

幽遊白書仲排緊隊

如果推到出完最後劇場版先出，無人抽明日香戰隊添

gnn可唔可以長啲

同你碌野一樣長

劍劍

係咪得龐貝先有晒無視五屬盾攻前盾咁多個技能 睇落好勁咁
我依家留咗220石想等抽鬼滅 不過係咪應該抽咗隻龐貝先

鬼滅啦
龐貝大把機會中

又bug

得100石都冇 唔洗抽lu

咁要睇好耐

做次歐洲人 十抽畢業

今個星期你想有咩
下個星期就話有可能水蛇春咁長

有合作一律建議抽合作
唔係話龐貝廢，而係好多時都有其他替代品，用二張頂一張都得
鬼滅咁巨型合作，卡片多數都幾保值下
你望下eva唔做隊長做隊員都仲有排玩

課啦

十抽 全大獎

屌都痴撚線 點解會想多抽幾輪

有gnn未

今日1700

等唔切了雖然都係廢卡

靜到

龐貝唔係限定黑金
古幣池每次開都有機會抽到
雖然我古幣好耐無中過黑金
合作卡池會絕版 勁既話唔抽實後悔

召喚mk子

祝你十抽得大獎

唔想再課

無課通常歐過課金架

依家4點就有片睇啦 仲洗乜睇個gnn

係囉 gnn仲要遲到

係咪呢到嘅巴打

屌佢老母閪 又唔識跳技
要刷幾多次呀 時空啲卡係弱智

依個post而家無人睇

唔係

靜

幾時打第二針

巴打你爆左體

問藍狗有無mark過咪得

打完一針都已經死咗啦
洗乜要第二針

有好多該死但未死既仆街仲生勾勾出黎發癲

佢日日食牛麵

因為佢地得把口支持支那

見有人死根本就咁夠膽打

個gif笑94

真香仔
咁就比人笑一世

terry幾時出科興禮包

同時間出科興禮包同復必泰禮包
啲人係咪會課復必泰多啲

元天屯邊間牛腩麵/河好食

地獄有無得下載神魔先
岀返過神魔往生版先啦

學之前翡翠琥珀造型咁出咪科興多d

塔底直達地府

要證明自己打咗先有得買
幾錢陰司紙一個包？

遲啲呢啲技一定冇用

香港首間公司開托埋地府市場
諗得過

咁可能依家佢地趁未出合作就引我哋抽啦 我都係唔抽住

去食真台味

成日都係

忍下啦 可能鬼滅轉個頭收龐貝皮呢
Mh最鍾意架啦
好多黑金最多勁一兩個版本

以前冇課都未歐過

wow
官方直播咁可以期待下唔好令我失望

「鬼滅之刃」合作卡匣安排如下︰
石抽系列總數為 9 隻︰4 隻稀有角色，其餘 5 隻為普通角色

「冨岡義勇」﹑「煉獄杏壽郎」及「竈門禰豆子」可以『聖音耀符』互相交換。（例︰召喚師可憑稀有角色「冨岡義勇」1 隻及 『聖音耀符』1 粒，於『行商要塞』中換領另一稀有角色「煉獄杏壽郎」／ 「竈門禰豆子」1 隻。

機率詳情︰
竈門炭治郎︰1%

冨岡義勇︰4%
煉獄杏壽郎︰4%
竈門禰豆子︰4%

胡蝶忍︰17.4%
嘴平伊之助︰17.4%
我妻善逸︰17.4%
栗花落香奈乎︰17.4%
珠世與俞史郎︰17.4%

註︰由於輸入法問題，「煉獄杏壽郎」的「煉」字正字應為「火東」。

官方FB偷跑

4大獎

水柱都擺二獎
佢真係計實力而唔係計出場時間

之前有講

This bingo

炎柱出場一陣就瓜柴都2獎啦

活到最後就係贏家

啲柱全部唔長命

無一/一/一/一/一郎
上(忍)二

Wtf 善逸同豬唔係大獎

廢事d人話抽極都抽唔中自己鍾意既角色

木隊真係condom黎

柱勁啲角色強度都易搞啲

因為渣囉

依家d人就會話點解我鍾意嘅角色咁廢

善逸要勁可以好勁

啫係大獎二獎都係水同火

妖尾都拎左隻格雷做垃圾啦

細獎都勁ok

errrr
喺原作完全唔覺
佢冇點鬥過勁人

真 設定上佢仲勁過主角

炎柱電影主角 我算
但水柱暫時唯一戰績係普攻秒蜘蛛

應該係其他屬性已成condom

水炭仔如果勁過水柱 咁水柱有乜用

有可能鬼滅細獎都好用過時空大獎

隊員

還原掛？
水呼十一型個款都似

吸收攻擊 下一回合界王

Mh為咗證明

用心良苦

terry係咪直接搵過木棉花黎

水柱後面有埋紋同赫刀

話晒都幫過炭狗 都有人氣嘅
mh冇錢買埋其他柱了

之前仲期望有devil slayer
枉我因為神魔合作睇哂成套妖尾動畫

好睇唔睇睇妖尾

彌豆子係大獎
咁而家Bingo 送咩

除咗火影海賊王之外
第三套長篇動畫就係睇妖尾

水柱師傅

可能送火炭仔

妖尾用黎打j邊有人睇劇情/招式

係我認真咗 sor

送師兄師姐(死咗)

會唔會有彩蛋
打完上弦三
炎柱有新skin
()

無風柱個細佬份

支持

幾時咒術合作 肯定係pad先

風柱細佬差唔多鬼殺組最廢喎
let's ignore

白貓應該第一個

風柱細佬前面動畫都冇乜劇情 漫畫去到後期先有d用 冇出佢都正常

「我妻善逸」能夠釋出「雷之呼吸・壹之型・霹靂一閃・六連」強大技能，解除自身休眠狀態；將 13 個固定位置的符石轉化為光人族強化符石；1 回合內，個人追打光屬性攻擊 6 次；並在攻擊敵方時電擊敵方；且強大的「霹靂一閃」可使自身攻擊無視敵人防禦力及無視「指定形狀盾」敵技；若發動技能時，我方生命力為 50% 或以下，自身攻擊力 2 倍。

/void 星矢

地雷都有隊伍技

屌 伊之助獸族

精通藥學與毒理學、擅長毒殺的「胡蝶忍」可在戰鬥中發動「蟲之呼吸・蝶之舞・戲弄」絕技，使敵方全體中毒：每回合吸取相當於自身 300 倍回復力的生命力，此傷害無視敵人屬性及防禦並持續到死亡；若目標為魔族，此傷害無視敵方技能；隊中有 3 個或以上《鬼滅之刃》石抽系列成員，消除所有附加效果及完全回復生命力。
木妹

炭狗應該係變身？
以「竈門炭治郎」或
「火之神 ‧ 竈門炭治郎」

香奈乎地雷

隻隻細獎都有隊伍技 又好似好有心機整咁 搞到好期待大獎整成點

全部都單邊隊長就有隊伍技

廢到爆炸

帶個豬頭套就變左獸

唔好異轉/潛解都ok
就算西蒙進退化都唔算麻煩，無咩所謂

真整到好似好有心機
期待下個禮拜

最中意香奈乎結果最廢

終於出返巴龍式天降

小獎都可以做隊長

小獎都整到咁勁

首批消除 1 組 ≥ 5 粒光符石
⇒「我妻善逸」

⓶ 無視「三屬盾」及「五屬盾」

聖杯

聯署要求變返人族

illustration:

得返對波

神還原

忍唔住要抽爆了

當年食我200石嘅杯

時空rip
除咗香奈乎其他細獎都有用

頂我以為係下跪

Mh :
最多比返個隊伍技聖杯(全隊攻擊力1.5倍)

土下座
orz

出個動態skin已經係比盡晒

退返200石
比個聖杯飛機杯我ok

無專用龍刻

未講啦 繼續吊你胃口

Mh:請期待下星期gnn

應該有

小獎都咁有心搞
大獎唔敢想像

再睇返時空啲大獎同小獎

斬斬龍刻不了

TERRY提早公佈就係叫你地儲石啦 你地都仲要抽無計嫁喎

九封龍刻最好

屌算 唔抽都抽咗鬼滅真係要抽爆

應該出全類型龍刻啦

龍刻進化

呢下真係幾正

啲女女點都要抽一隊

珠世愈史郎應該可以入拉普拉斯隊

單邊隊長就有隊伍技=7*7有49隊玩

你老細今次真係落重本

佢唔早幾日扮流出呃人投巴哈

雙週 地獄 夢魘 挑戰 討伐 公任 魔神戰 修羅 出q晒啲卡

火時計2.0

chur死不過出多啲卡係好事

小獎gnn都睇都濕晒

光人隊崛起

冇人理呢隻

真心問，佢有乜用

冇啊 同妹妹一樣

理隻垃圾做乜

武裝應該嗰箱

btw睇睇下鬼滅嗰logo真係幾似壽司郎

用嚟丁唔錯

射晒比鬼滅

改名叫鬼滅，免費送十抽

台仔：改完鮭魚再改鬼滅就改唔返轉頭

希少

陳小明鬼滅先生記得十日後覆診

近排仲拿返聖矢懷念下

見到都覺得尷尬

一隻31就收咗2018年一隻大獎同一隻黑金皮

D台仔咁貪小便宜

第一日應該又要十點先入到game

兩岸三地基因咪又差不多

升級咗server in mh we trust

mh:in炎上we trust

你話改名有錢攞就話
屌得一餐壽司郎食

今次唔負面炒作
驚真係得罪啲fans

真心，一餐壽司都貪成咁真係世界級

咪又係回鍋玩一版再棄game

吓？mh怕？
手機界黑社會大佬喎

鮭魚家族

次次合作都係啦
eva合作完都走返一堆人

遊戲公司惡撚過玩家

2021年，項羽同一隻合作小獎差唔多強度

倍率控制

閉嘴召喚師
巴哈收皮
此乃正設
亂blacklist

項羽出時本身攻擊都唔高

all in

不爽別玩

大獎應該有 8 倍

不獄別玩都冇

廣告部同事其實幾勁

mh抖m黎唔屌下佢唔開心
手遊界搏屌第一人

市場營銷部

sor
business科肥開

傻啦，黑暗兵法黎，引你地屌

咁耐先更新一次唔keep住整d野出黎引人屌邊有人討論

整得好，玩家掛住打機無人討論
整得唔好，玩家炎上討論上巴哈第一
計劃通

4隻大獎

d細獎好撚勁

唔係度講低就咪鬼理啦

個個小獎都有唔差既隊伍技
時空咩面都無唒

唔洗擔心抽唔到複製1%喇
因為一輪保底都抽唔齊三隻二獎

不了 對鬼滅冇愛 最多抽一輪

等加倍先 非歐 利申

隻豬係咪因為木屬先至咁廢

因為佢係獸族

木獸 明曬

抽爆

善逸差回血就可以4%

加倍都係保底得一隻大獎仲要可能唔齊二獎

又食8跳1,其實係咪已經提早取消左跳技

時空啲卡廢唔講啦
仲要係弱智 隻隻都唔撚識跳技

一直都冇㗎喎

鬼滅就可以4隻大獎
諗起嗰陣妖尾格雷

依家百年任務篇佢戰鬥力仲低過溫蒂

咩4隻大獎
無天元強度講咩都晒氣

趴姐有玩神魔

過氣天元
鬼滅唔勁都一定比人屌到勁啦 呢幾張細獎都勁 大獎應該都唔錯

天元都過氣？
清玩開d乜

7年稱號都有

d地雷出有用少少又比人屌

咩叫做屌到勁
由頭到尾都係睇MH嗰期想唔想負面行銷
一早就Set好哂個強度啦
係唔改嘅點屌都唔會改

明知呢套嘢多haters都特登咁整
之前啲合作就Hea整
比人屌真係抵撚死

動輒得咎

只係得食5必升1咋嘛唔係咩
試過食10跳4只係好彩

冇追po炭G朗係唔係要抽兩隻因為要異轉

未出 可能係變身

天元依家比人針對得好勁 得庸子未過氣

善逸做到咁勁 屌你老母mh r 人氣？
屌你老母 我老公善逸擺佢落細獎 仲要做到咁廢 冇誠意不如唔好合作

以前啲合作hea整比人屌嗰陣幫MH護航嗰班咪又係咁講
次次都話MH唔屌得
收皮算啦

5屬同攻 種族盾 溢補盾 碎裂

咪又係唔會拎左做隊長

今次連小獎都做到隊長喎
仲要有唒隊伍技 又唔廢

咁樣只會證明mh好重視今次合作
但前面啲合作好多都係hea9我地

原來合作卡技能可以做得咁用心

總有人會話放三色豆龍刻

咁大個IP 點會唔重視

一陣班台仔又炎上

你去 YouTube 望下
班友每個角色都岀條片講xx做隊長點組隊
我都唔知講乜好

碎裂 開技2唔得咩

善逸可能打到簡單d嘅地獄

個負面技會出事

有正常少少既隊長技 d youtuber講到好似人地大獎咁
千幾倍無回血手段

庸子夠有隊伍技 有幾何拎黎隊長

1001抽鬼滅 幾時開始
推

hxh夠大ip旅團都hea整啦
台仔炎上完MH仲搵嘎敏嚟屌柒返佢哋轉頭啦

得啖笑 條條片都岀到十幾分鐘

下星期每隻大獎可以講一個鐘

唔係點呃view
個個禮拜出啲倉管卡都可以出條片up一大輪嚟介紹

點會
每次都有啲人會出嚟證明啲冇乜人用嘅卡係勁㗎啦

競場技隻野下星期無進化

啲體力射晒落靈魂石度

試煉都好似冇講

幾時先肯出隻野無視%盾

無視%盾根本應該放比巴力
Combo法印同%盾10次有9次都係兩招痴埋一齊出

大哥

夢魘級隊中有大哥自動進入瀕死狀態

我呢d回鍋玩家可以點玩

去買古神關刷石等29號

咪用住英格麗先等抽新卡
你都冇第二隻隊長用得啦

BTW隻驚就執 建議棄返坑

每日登入拎石 挖石
等鬼滅

我得9粒石

開過個ac

等鬼滅開新ac刷一套合作會勁過你遠古ac回鍋

其實咩叫IP
Industrial partner?

Intellectual property

屌eva真係蝕撚曬

sex partner

IP位址（英語：IP Address），是網際協定（Internet Protocol）中用於標識傳送或接收資料報的裝置的一串數字。

講緊咩

今次個gnn

要令合作方滿意真係好難

古神入面啲雙周望到都驚 但係唔夠石抽鬼滅 灰

雙周都驚

彩虹力空轉一回

終於140石
爭35抽就可以抽爆鬼滅

小獎都咁撚勁大獎會唔會勁過蚩尤

多數第幾個星期六先有加倍？

好似係第2個星期五

蚩尤可以無腦打妹妹ex
鬼滅唔知得唔得呢

又要課金

每關都要打三次先有一粒石 有排搞

依家好高壓架啦 開完技2 再開螺旋力 負面技冇追打 然後存唔番龍刻 等於收皮
又或者第一關焗你開螺旋力 唔夠追打 存唔番龍刻 又係等收皮
依家d達人都唔會用天元打 寧願用英格麗好過

終於甩p

各位召喚師大家好，

由於團隊尚在查核公會任務『偶遇白馬王子』的數據資料，百大排行結果需要延至 3 月 25 日 (下週四) 公佈。當中懷疑其中一位十大活動積分玩家的數據出現異常，團隊屆時將一併提早公佈每月的外掛監控報告。

今日新增已知問題

- 轉換語言後部份文字沒有轉換

謝謝關注和合作

================================

又黎好心mh取消左淨係用黎打飛機嘅百大啦
唔明d人點解打飛機都要開掛

百大回收到咁多石點解要取消

用外掛打競技場都算 用黎刷公任

鬼滅應該兩卡過到

舊樓豬開post未

舊樓豬打咗科興
興奮得濟又冇食早餐
成個感冒童咁嘅樣就入咗廠
開唔到post了

笑夠未
老屈都笑咁耐無唔無聊啲

上連登勿認真
唔洗咁激動嘅

鳩嗡都嬲

JM9

叫Gay巴錫返你 唔好嬲

佢好認真咁認真點上連登

佢唔見咗幾日

三年無玩 請問除左鎖匙關 仲有無方法拎捨杜？

有新系列究極進化會有禮包比你課

Del game啦
唔想MH又多部ATM

每日都做唒公會任
日積月累都打到好多次捨杜啦
而家都成日送鎖匙

Ok thanks
無諗住科🤣
輕鬆玩算

好多po都見到佢啦
垃圾驚棄咗坑

mh又少咗個客

有時有啲活動會有送

另外想問邊個位搵12星座關？我打其他碎片

你依版就係
用terry/蘇因帶隊 有幾多蘇因放幾多
打中級 最快

右上飛龍 (旅人的記憶)

請問Terry/蘇因係邊隻

🙏🏻

Terry都唔識 你已經被加入黑名單了
以前好似喺老虎機抽到第一次777就送
而家抽到888唔知有無

無🤣

你去目標獎勵睇下會唔會有terry
有就用terry做隊長(隊友都要用 terry)

年度十大人氣遊戲

年度人氣行動裝置遊戲
依個ITEM 包啲咩

PC遊戲 (線上遊戲、Web Game、電腦單機）、主機遊戲 (PS5 / PS4 / XBSX / XBOne / NS)、行動裝置、國產自製：2020 / 01 / 01 - 2020 / 12 / 31 期間內發售、 封閉測試 (CB) 、開放測試 (OB)，並且曾經進入巴哈姆特哈啦區排行榜前 10 名的遊戲。玩家票數最高的前 3 名遊戲作品，將獲得該類別 2020 年度人氣金銀銅賞獎。

無all max送了

玩大陸驚，成班台豬

原神

大家都係原創遊戲 勿分化

紅色遊戲圈（後門）

神魔之塔將於 2021 年 3 月 26 日（五）至 4 月 19 日（一）參加由MUSE木棉花舉辦的翻轉動漫祭 -『童』享樂趣 !
於指定時間在現場攤位使用「鬼滅之刃拍照框」拍照，
上傳至社群平台， 貼文設定公開並 #神魔之塔 #台南翻轉動漫祭，
向神魔之塔工讀生出示（完成）畫面及登記遊戲 UID
即可獲得新合作「鬼滅之刃石抽機會」一次
(活動期間每個 UID 共可獲得兩次石抽機會)
除了神魔之塔的展位, 當然還有多達 13 個動漫合影場景 ! 各位召喚師記得來看看喔 !
-----------------------------------
2021 木棉花翻轉動漫祭 -『童』享樂趣
活動日期: 2021 年 3 月 26 日（五）至 4 月 19 日（一）
地點: 台南新光三越中山店 13 F（台南市中西區中山路162號)
費用: 免費入場

terry真係直接搵木棉花

推得咁快

不爽別推

再推

叫MH 班廢友出返登入日數送抽OK

會比班小學雞屌不公平 不了

MH 開工都係為咗俾人屌姐

贊成 就算全小獎都好過無
送all max更加無意思

香港公司
台灣活動

登唔登入都派咁多ok

是但啦
送多送少咪又係得小獎

你神魔香港驚人哋台仔都當係支資啦
冇台豬神魔一早執柒咗啦

咪撚送好過
又要見到啲曬卡狗入嚟曬卡
但自己就保底先得一隻大獎

都仲贏超過9千票
Mh種票師

淘返黎

不要說了
我只係為咗增加揍齊小獎既機會

唔送一陣成班無課仔去mh fb 抗議

直接去科學園抗議啦

就係班台豬搞到垃圾MH 執極都執唔到仲好講

把口話唔投
知道有all max送咪又係偷偷地去投

係四次

人地主要市場係台灣

去fb抗議MH實好驚啦

直接鏟上御龍山

真

歐洲人沒有一個是蘑菇的

到時發現抗議果班根本唔係神魔玩家
引唒隔離班豬朋狗友入嚟反神魔
神抄狗 神抄之塔

訓咗冇睇 今年又攞金獎？

鑽石又岀嚟拎第二

Yes 連續三年金賞

今年年度十大遊戲金賞由《神魔之塔》獲得，得到 19,897 票，遊戲動漫大賞自 2018 年增設年度十大獎項，《神魔之塔》已連續奪下三屆年度十大遊戲金賞，足見其極高的人氣與實力！

英格麗月讀

做票之塔
應該係啲台仔口講唔投但係身體很誠實

月讀

巴哈投票都係用Dominion

冇香港

第一場對決陣容為：夢詠守望 ‧ 英格麗、寂寥偶戲 ‧ 月讀、(龍型) 卿雲護庇 ‧ 蒼璧及領風典範 ‧ 蜜兒

兩隻只能活一隻

香港有得去睇戲

特登將鑽石放另一邊等佢有得第2名

100人

抽中仲要買禮包先可以參加

免費的最貴

乜都抽5套點執

神魔算好勁喇
唔洗靠支那市場
而家已經嚟到第八週年

話隻game就執講咗四、五年都未執

本身都做票，再加上鬼滅又多班fans
坐等am，雖然唔知仲有咩好揀

真
自家角已經齊得九九十十

連登愈反愈紅定律
嚟緊鬼減又回血劍
九週年不是夢

連登自己都係抄登啦

all max 可以抽寫作了

等睇太新冇得揀

無寫作就可能會揀豹豹

all max揀隻依貝思返黎一家團聚

臭雞都揀

要幫以諾全家團聚

執咗咪團聚

要黎做乜

allmax 無咩好揀

保底抽完三大獎之後無用過

路西法用過黎解上次地獄成就

又有All Max揀咩

唔知做乜完全唔想砌隊野岀嚟

巴哈金獎
應該有

唔記得左
allmax有無5肥婆選

$38戲飛+禮包喎

英格麗

無留意佢個禮包係乜
就算抽中我 我都係要返工
同埋套戲都睇過 入場睇過一次夠啦

其實唔係幾多錢嘅問題
即係你會唔會去金鐘M記

去還去 唔好影相

其實175石係咪只係補底1%大獎
姐係其他大獎唔一定抽到

一直都係 二獎細獎保底都唔一定抽齊

不過加倍先抽好難唔中

所以通常第一日抽10/20抽撈下細獎先，大up再all in

非洲既話全部等加倍先抽
所以如果有跟登入次數送X抽
可以抽幾隻小獎用住先

想問打完十一封（地面線），點開埋另一條路線？

好似係㩒以諾養成個到重置
無得開 係reset然後揀另一條由頭打過

試過加倍都要最後一抽先齊, 所以唔會未加倍就抽

第34抽先有另一隻2獎

魔法閣我係第33抽先岀紅璦

要由頭打過
等佢改到好似虛影咁先打好過啦

神魔審判同時空抽到保底都唔齊二獎

有得用保底石

全妖成就

好似唔係特別勁
唔係幾想刷
頭先望背包火屬都已經有兩粒根性龍刻

蝴蝶忍每回補15萬血
雖然依家冇乜隊有回血低既問題, 只有夠血同唔夠血

要魔先有得無視

btw偷血明明叫寄生
今次特登改佢做中毒

暗妹：

暗妹邊有得偷

各位召喚師好：

我是朗杰，感謝大家支持 1800 神魔特別報告。今天會為大家介紹一個遊戲戰鬥中的新系統 — 角色符石。這是我們接下來會引進遊戲內的核心玩法之一。

角色符石在簡單的操作下便能使用。作為第一步，我會先介紹一下這個系統的基礎：

在開始轉珠之前，召喚師可以選由隊中任一角色開始起手進行轉珠 (佔據多於 1 個角色欄位的合體角色不可使用)。

角色符石視同自身屬性的一般符石，而移到下方的第一粒符石則會直接移除。如本回合成功消除角色符石，該角色可以額外追打 1 次。回合結束時，如角色符石未被消除，則角色會在原地遺留 1 粒自身屬性的一般符石，並回到隊伍欄的原位。無論召喚師是否成功消除角色符石，該角色下一回合均會陷入無法攻擊的狀態。

隨著發展，未來版本將會加入不同的技能和角色符石進行組合配搭，希望進一步增加遊戲的深度。希望能為遊戲的核心 - 轉珠帶來新的玩法和策略。系統預定於 20.0 版本 (2021-05-10) 實裝，希望大家會喜歡這新增的遊戲玩法！

此外，早前提及的「異彩史萊姆」兌換會於 19.8 版本起實裝 (先行開放使用指定 Dual MAX 小怪兌換，以 1 隻兌換 14 隻「異彩史萊姆」)，同時會開放可使用「異彩史萊姆」作素材提升指定角色的技能經驗。

關於「異彩史萊姆」的詳細安排可以參考：
()

界王拳或成最大嬴家

Lancelot:
dont give me hope

好期待新系統會有咩新bug

可能用完唔止一回合不能攻擊
之後成場無得攻擊

可能係可以不斷咁疊追打

依啲唔夠一日就修正啦
無得打要等下個版本再修

超級瑪奇：

成版30粒變哂icon

即係消到角色符石 嗰隻角色就可以追打一次

新系統好易改 移除返
等工程師整返好先再推岀就得

用完之後成場開唔到技

天元粉:
角色符石爛爆了
不要整天針對天元好不好
合體竟然不能用？
爛系統！

20.0 版本更新之後個bug list應該長過改版內容

會出現既bug
合體可以追打
合體令到其他追打唔到
變身轉屬追打唔到
炸版會全部無法攻擊
etc...

炸埋個頭像

開排珠技可以整到追打30下

新系統+幾隊戰 我覺得一定出事

課多啲金支持就冇問題啦
信MH 唔怕

屌，好撚on9 咁我唔撚打了

而家睇直播仲有冇獎勵

5點半果個有 依家呢個無

【Madhead勤送禮 - 第十八彈】
聽說看著夏娃來運動，會特別有動力呢！看看下圖的示範就知道了～～
現在就是各位召喚師的機會了！答對問題，把香香的夏娃(毛巾)抱回家！！
召喚師只要答對以下問題：
「魔性原罪 · 夏娃的隊長技名稱是什麼？」
就有機會可以得到 「夏娃印花毛巾」 一條~ 名額共 15 個！

以為夏娃m巾

幻酒免喺廁所執啲清潔呀姐M巾比你就有

幫我偷曹總嗰啲

好悶呢幾個星期無咩野好打

打科hing

好彩我啲時空垃圾卡全部唔撚識跳技
逐下逐下升 任刷唔嬲
幾多體都唔夠用

Btw今晚個地獄算勁喎

仲未刷果2條女、雙週同地獄

用途係咪用自己打返自己個關20心

招技唔錯喎
cd6 成版淨返一種屬性同大量心珠

用黎cd10天照

英格麗打討伐又有新隊員

屌那星 隻垃圾又唔跳技
唔刷喇
反正時空啲廢卡都無上場機會
轉打地獄算

不過神族放真嗣無得輸

打討伐好少用真嗣
水通常放敖廣
火放痴油

兩母女都弱智既
兩條八婆都逐下逐下升

個老母關野又唔係特別易打
招技又特別廢

刷到無癮

都幾好，不過要小心技7食5跳左二技

上次水攻盾法印 真嗣發揮得幾好吖

除非王關拼圖盾/5屬攻盾
如果唔係我應該都係帶敖廣
淨係靠隻黑魔后轉心成日都唔夠20心
同埋可以留返個位帶痴油偷懶

食5細雀+36隻升技小怪
又或者打定多2張 再下次改版先食

mh送all max黑金好唔好

年年都有送啦
不過送抽咋嘛
又係睇住班撚樣曬卡自己中垃圾

咪又係50魂

120精魄ok

都係中白金得30精魄㗎啦

呢個post全部人一齊中5精魄

唔會啦
啲人投完出嚟個pool冇哂啲5精魄垃圾啦
所以保底30精魄

好易打

仲有9日改版

打緊以諾啲關，好RJ有冇速刷既組隊

好缺黑金，開到圖鑑is ok
仿效N年前送new北歐咁，隨機送背包冇既黑金好冇
btw古幣移走咗八仙睇怕all max要揀呂洞賓補洞

砌咗隊全暗潘朵拉隊打新地獄
但次次唔係衰on9
就係衰唔夠傷
第5層匿蹤首消7com
又唔可以開盒子
淨係開妲己排珠，諗住傷害點都過3億啦
點知打得兩億幾
吹9漲

妖精成就真係好鬼煩
就算有隊都唔係好想解

愛回家個曹總你要唔要

神族我多數放迪加
五屬強化或者少一屬珠 佢即時解到慳時間

豹豹太勁必放啦

就係開唔撚到圖鑑

打討伐通常都水/火 15粒，用紅嬡搞掂
好少中 木15

我就覺得迪加好過豹豹

隊員：雪女 紅嬡 迪加 金恩

唯一比較難一round搞掂5%心珠盾

豹豹有得秒解固定c盾
心珠盾就開敖廣+黑魔后

新地獄原本放關卡資訊最後一關唔係消補血珠反擊咩，點解無左

樹王開豹豹一回ko
紅嬡cd緊 用豹豹解五屬又得
又有無視固定combo
有咩理由唔放

巴力三呂布又可以拎岀嚟玩下
唔求快只求穩
帶個五屬龍刻變弱智關

合作又加隻大獎呃錢
一定唔抽

個個pool你都係咁講架啦
最後咪又係話要「幫mh測機率」而抽

LM

岀現了

睇埋下星期gnn先決定啦
到時就話一定唔無加倍抽

今次個pool咁多仔
啱你抽啦

本身都唔太鍾意鬼滅嫁啦
仲要4隻大獎先抽齊點抽得落手
d女角又麻麻地

呢個真
套嘢啲女角真係好一般
都唔知點解咁多女鍾意咬住碌竹cos彌豆子

我都真係唔知有咩咁q

邊套紅就搵邊套呃like嫁啦 呢套仲要是但咬住d野就呃到

咬住碌鳩可能會呃多啲

認真我對鬼滅都完全無愛
抽都係因為強度

開礦開到加倍先抽

利申 上面果招成日手殘會用

岩岩回鍋
有無公會受我玩

#1

Cls 遺跡特許後期要打埋精英級先有石
150體1石

未聽過
淨係識一種

簡單啲黎講即係開掛

+1 但唔係次次得

開定post呀！

樓豬去咗邊

隻驚就執
建議棄返坑

要比佢打之前quit game
打咗就無解

［IOS/AN] 神魔之塔 (132) 仲有唔夠十日 鬼滅之刃合作就開始喇

開咗

連新post 樓主都

蝶蝶(已化蝶)

回歸

有時數完combo計緊傷嗰下quit都會失敗

數完combo先走已經太遲啦
數完下一秒都打落嚟
或者要視乎咩敵技囉

有時開埋龍刻都無事
不過龍刻會歸0 同埋少咗次用

就算數完combo 係俾佢打之前走就得
通常都係打出去見到唔夠傷先quit game再嚟過

衣家改咗啦
成日數字都未跳完就熄都死

垃圾妖成就

not yet

我仲用緊

木妹

是
有時失誤就係靠佢零石通關
開錯技就無得救

木妹咪叫寄生

唔知點解冇得食石復活嗰啲關會用唔到

依啲關中離再入有時要重打添
試過打到王關落車
返屋企再開 dklm要由r1再打過
但係啲技又唔洗重新儲

之後打輸唔回體既on9關
點都會唔熄game

首消消完之前黑科技就ok
開始天降就會rip

重入一次 入到去死咗就算
打咗就算重開都係死咗架啦

全暗
龍刻帶破五屬 好易打

隻隊長咩嚟

路西法

巴力三刀過左

後悔冇抽

gay佬黎

Easy 諗住唔理成就
腳巴力三呂布刷滿佢

打錯字

係個妖成就要劇本啫
都唔算難

純粹係唔想煩
星期一放假再算

蝶巴係咪打咗科興定復必泰

阿斯利康

打完變巨人